(突發有片！）求鋼筋被剧斷數量。

我唔知邊個國家呀⋯⋯問我都答唔到你

哇，CLS

下一站，紅磡

提示: 作者被禁止或刪除 內容自動屏蔽

wtf

好似係墨西哥

右邊仲以為係羅湖商業城

狗鐵與狗府：個別事件，個別事件

點解有人咁醒未岀事就影住佢？

我睇埋張gif, 應該係意識到將會出事，已經疏散左

話係墨西哥，睇工作人員係鬼佬，中國今次輸

中國幾時輸過，咪玩啦

工程佬做野成日都會影低交功課同做record

Reddit 話係新既shopping mall ， d用料邊度黎冇人知

拆卸工程黎喎on9

睇個樣 真係鐵都冇
點解可以冧得咁快

仲廢撚過積木
粉碎性

墨西哥城新購物商場局部倒塌
2018年7月13日 12:38

墨西哥首都墨西哥城一座新建的大型購物商場出現建構性問題，南翼局部倒塌，需要緊急疏散，幸好無人受傷。

官員說，出事的區域是商場南翼高層、從商場主樓伸出來的部分，作寫字樓之用。有一段用來支撐的橫樑懷疑負荷過重，導致那個區域倒塌。

一家餐廳的員工赫爾南德斯說，事發之前，商場工作人員已經察覺到異樣，疏散寫字樓和商場內的人。大約五分鐘後，那一部分便向下塌。

赫爾南德斯稱：「我們聽到巨響。商場內其他地方也要緊急疏散群眾。」

網民上載到社交網站的攝錄片段，見到情況十分混亂，塵土飛揚，到處都是扭曲了的金屬支架，部分更墜落商場外面一條高速公路上，幸好當時公路已經封閉，禁止車輛來往，否則後果不堪設想。

出事的 Artz Pedregal 商場於今年三月才局部開幕，有一部分仍在施工。這項建築工程引起爭議，住在該區的居民反對興建商場，擔心公共空間減少、引致交通擠塞及其他問題。據悉，開幕之前，商場已出現沉降現象。

商場管理商對發生這宗事故表示遺憾。今次事件令人關注墨西哥城內許多建築物不符合規格，當局又監管不力。在一九八五年和二Ｏ一七年兩次大地震中，許多樓房倒塌，才發現原來是豆腐渣工程。

應該又係衰上面個綠化位
同shitty 一樣

你炒車炒到

係啦 泥loading咁重 重要咁大舊can出黎

吓嘩